★ 佛學】想知香港d權貴，死後會𨍭世做乜？

想知

落地獄無得轉世架啦

喺地獄繼續霸地囉

如果佛教套地獄觀係無錯既話
明知共狗信唔過，移晒民仲奶共奶到雪雪聲既，全部吊脷根

死後轉世投胎供樓

即係咁

共業

以前睇過下，害得人越多，越罪業重

仲以為比人屌脷根tim

BTW露j露點

正支那網，出圖都出咁耐
換過第二幅

你以為張圖細到好似連狗條J咁就唔洗ban咩

做其他地方權貴

照計無公開展示，應該明光社都咬唔入

咁都要ban咁唯有搵過個email開替身

去蘇非做工人比班支那老細日日撚

中非 sorry

佛教套輪迴唔係咁睇架 ，就算佢壞事做盡都可以生天，只要佢過去世積既福報夠頂